(集思廣益)真心其實今次應該檢討下點解會少咗人

自問自己雖然返緊full-time，但係有活動收工之後都會盡量出席

會唔會係啲活動搞得太密，是太chur

正皮=要好好調整同分配
負皮=依舊沿用目前活動比較頻密嘅時間表

歡迎大家發表一下意見

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

主要係警暴啦
閒閒地TG最低消費 一家大細點出

亂舉黑旗嚇走左好多人

的確頭先tg見到百德新街黑𣄃，都有啲擔心嗰啲大埋一家大細嘅手足，陣間會唔會出事唉..

咁的確安全第一...見到今日都唔少銀髮族，而且又有好多家長帶埋小朋友，不過係感動嘅~

比起上兩次係小左家長帶仔女，我自己帶大仔，老婆同细女冇出去啦。有小朋友出TG真係好大鑊，狗係估唔到

驚危險既手足，
1）建議先去遊行路線較遠既地方，
例如炮台山落車，再視察，
覺得唔安全就撤退
2）遊行亦不須跟足路線，
只須係維園，波斯富街，軍器廠街出現，
民陣就計人數

我自己同家母去，
經過百得新街都驚放TG，
但最後都無早走，
比起理大，831太子站手足面對既恐懼，
我地和理非更加唔應該驚，
而係克服佢，習慣佢